車路士領隊算唔算球壇最無地位既領隊

摩連奴兩次被球員集體逼走
干地被球員+管理層逼走
安柒隊巴上當住球員面被炒
沙利想換人球員唔肯走唔比佢換

軌係垃圾無品球會

人唔笑 車狗都吠

拜仁

干爹舊年嘗試過挑戰傳統 最後慘敗

迪馬幫你拎完歐冠都要炒

仲有avb

直撚頭係全車最卑賤嘅位啦，我諗場邊d汁波仔啊，發起脾氣上黎或者想離開崗位都會有人關注下或者攔一攔，勸一勸，煙屎佬琴日直頭係好似日本d av透明人間咁，直行直過，唯一一個睇到佢嘅人竟然係幫佢開門個位，真係陰撚公。

呢d情況如果發生係費sir麾下，保撚証佢嘅職業生涯已經玩完，雪到佢完約然後同我躝，親生仔都無情講。

費蛇教既話根本唔會出現呢啲情況